惡靈退散v2.0

支那打手退散！
高官權貴走狗退散！